選六隊出五隊，其實九東初選黎做乜？

為左踢一個施德來走？？
爭九東三席，兩個吸走一兩萬票之後棄選？
有幾on9先協調到咁既機制？

睇死個快b一定唔會棄選
泛民小強

要問快必先知

黃之鋒你係咪食撚錯藥
有幾on9先協調同意呢個on9機制

出五隊

九西爭四席排第五都棄選
九東爭三席排第四第五都仲想選

一票不投胡志偉＆快咇，尊重初選結果

投票前兩個星期根據民調棄選喎.

咁初選黎做乜？係咪想唔尊重初選結果？

點解呢啲九東topic出完一個又一個

民主黨應該吸走好多票

黃G PHONE都打定輸數俾人DQ 之後變4。

因為一個二個都認為GPHONE會被DQ....

呢個問題佢地幾個先識答.

不過, 又咁講, 初選投票前, 佢地幾個已經講好0左係咁玩.

呢個真係奇撚怪到一個點

咁咪plan b

梁凱晴plan b

可以咁樣輸打贏要嘅咩？

睇民調真係on9
如果到時快B 胡志偉 李嘉達支持度一樣(假設都係10%)，咁邊個棄選？

一早講好0左佢地個區係咁玩, 又唔算輸打贏要喎.

九東已經連輸兩屆
仲要傾個咁on9既共識出黎

姐係一早講好左輸打贏要
咁初選有咩意思？

佢地最後都係有棄選, 只會出三隊.

當然玩棄選, 一定有選民唔知, 而浪費選票.

白鴿同人力擺明就係知道無投初選果D多數係技持佢地呢D傳統政黨